[健身健心] 有冇邊間fitness centre 唔hardsell & 每月比錢

健身健心

24/7算係咁 上左幾個月唔錯 冇hea教hea做
利申簽左一年only

GO24

好似5舊水一個月

24/7
anytime
Fitness first

貴個d囉

上堂幾錢？